%<*p1>
На территории промышленного объекта, обнесенной забором $\mathrm{FGHE}$, расположен пост охраны (точка $\mathrm{O}$) и склад $\mathrm{АВСD}$. Охранники жаловались, что с поста им не видно стороны склада $\mathrm{AB}$ и $\mathrm{AD}$. Для решения проблемы было решено установить плоские зеркала. Так как по территории объекта постоянно передвигается тяжелая техника, то зеркала можно вешать только на забор или на стены склада. При этом плоскость зеркала должна совпадать с плоскостью стены/склада. Схема территории приведена на рисунке. Размер одой клеточки равен $10\unit{м}$.
%</p1>
%<*p2>
\begin{enumtask}[nolistsep]
\item Укажите, где нужно разместить плоское зеркало, чтобы с поста охраны была видна вся стена AB склада. Построениями докажите, что в зеркале будет видна вся стена AB.
\item Укажите минимально возможную ширину зеркала для пункта 1 и где оно должно располагаться. Свои выводы подкрепите построениями и рассуждениями.
\item Возможно ли расположить на стене EH одно зеркало так, чтобы с поста охраны в него была видна вся стена AD? Свой ответ подкрепите построениями и рассуждениями.
\item Нарисуйте схему расположения зеркал с помощью которой охрана будет видеть всю стену склада AD. Вам необходимо использовать минимальное количество зеркал. Построениями докажите, что в зеркалах будет видна вся стена AD.
\end{enumtask}
%</p2>